---
title: Wawancara dan Dokumentasi Rakom Awang-Awang 
date: 2012-11-21
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Wawancara dan Dokumentasi Rakom Awang-Awang 

**Lokasi** : Rakom Awang-Aawang 

**Alamat** : Tanggulangin-Sidoarjo 

**Jam** : 

**Hadir** :
* Hidayat (Rakom Awang-Awang)
* Wahyono (Ketua JRKI Jatim)
* M. Yusuf (PIRAC)
* Yayan W. (Nine Savana)

**Ringkasan**  
* Wawancara dan pengambilan gambar ini merupakan proses dari pengumpulan data untuk studi kasus pengalaman fundraising di Radio Komunitas Awang-Awang yang nantinya akan bermanfaat untuk bahan ajar (film dokumenter) dan pembuatan buku praktek fundraising di Radio komunitas. Rakom Awang Awang kuat dalam hal fundraising iklan lokal dan kerjasama dengan pihak swasta (Bank BRI cabang Sidoarjo)
